又係一個感到寂寞嘅夜晚

內向性格 圈子細 朋友少
好想多啲朋友呀
好想拍拖呀

算啦訓覺啦

去識

打埋個J好去瞓了

記得沖埋涼

有拍拖嘅夜晚同你一樣感覺
點睇